★PC Engine Mini 訂單慘淡 Amazon專賣成原因

日本Business Journal就對此作出客觀分析，第一個原因是此機只在Amazon專賣，沒有發放給小店零售，可能原目標是避免市面上有積貨，最壞的情況會值崩，但這樣做就變相的令消費者訂購數難以變多，因為在街舖也無法預訂。

改 淘寶

仲想買Tim

分分鐘難產

不如諗下有咩pc engine game係出名

依d 機根本就係當家居裝飾品
玩兩野就封塵

本來佢機貴就少Game，少Game 又少人買，惡性循環。

R type 妖怪道中記 惡魔城x 功夫 pc原人

改造町人。雙打合作game👍👍👍